=====================================================
Требования к конфигурации ПК для ROBIN Studio 2.0
=====================================================

.. toctree::
  :caption: Содержание

**Аппаратно-программные требования к конфигурации ПК для ROBIN Studio и ROBIN Robot:** 

* CPU: 2 Ггц или быстрее. Два ядра или больше.
* RAM: 8 Гб или больше.
* НDD: 10 Гб или больше свободного места.
* Видеоподсистема поддерживает разрешение дисплея WXGA (1366х768) или выше

**Требования к системному ПО:**

*  Microsoft Windows 7 Professional или Enterprise (SP1) с обновлением ESU , 8,10, Server 2008 r2 (SP1) с обновлением ESU, 2012, 2016
* .NET Framework 4.8
* .NET Desktop Runtime 5.0.7
* Microsoft Visual C++ Redistributable Package 2015
* Включенный компонент Windows «Media Foundation» (Нужен для работы  действий группы "Машинное зрение").

При установке на Windows Server 2012R, для работы функций зрения на компьютерах с операционной системой необходимо установить компонент операционной системы (Feature).

Для этого необходимо в PowerShell выполнить команду: 

*Install-WindowsFeature server-media-foundation*